[76人激戰綠軍]NBA 2017 - 2018 季後賽討論區(76)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

垃圾冇圖

冇所謂

係既第一年，希望有改進啦之後

要速度

平

好期待佢clutch time 既表現

上阿76

見頂

撐樓豬請負皮

同意 熱血到 攻防都拼極博命 球隊好需要呢啲人 會打起隊波

76 反cup is 100%既波

樓主是雞

jaylen

意粉傷左？

又燈 陣間變大炒就gg

一人一球

真

Saric刷左幾多個攻板

啡今場hot撚到

最後一節啦都

76 d double team好廢

JB

有雙J 唔要可愛

聰明仔好慘

去左美帝直接睇TNT

仲以為76玩撚完
而家又追到咁近

疊羅漢

celtics 某D play 學界level,但好efficient

坐落去

咁打76輸硬

今次無得flop

好學唔學 學埋曬西波龍打西波

紅撚又食屎

細摩廢到

brown 今場好撚準

痛撚死

對比某個人6‘10 打控衛打到妹下妹下

最弊大部分nba球員學界都未打完呢

Horford個屎忽痛唔痛

紅撚

ur name

無仇報仲要係隊友壓落來

？

咁樣比紅撚射個deep three

hof柒撚到

第一年唔夠歷練

76 輸啦
無限foul

saric真巨頭

妹都算 次次佢出盡力clutch d都比人tough shot in face 都唔知係咪樣既問題

閪
紅撚

wa roco

成日拎人個名講埋D廢話

閪門

最好係唔夠歷練
怕佢唔夠心血

屌你快咁多嘅

塞輸了

冇了

入球咁遠，roco實上腦

換走細摩啦 負作用 不過睇得出少帥好信住細摩 所以唔會咁做

閪下下fastbreak都唔傳入底

比條lin來

好波

閪＝錦上添花
mb=雪中送炭

喀麥隆第一中鋒弱智

4:3反cup準備了

你地快咁多既

咁快夠team foul ,但bos 今日罰球又麻麻

今場打得差啲姐

大家都係垃圾 不用分那麼細

咁快用晒team foul

第一年打到咁算係唔錯

可以宣佈塞會成為第一隊比人3比0反杯既波

咪又係要比人開post抽水

佢同步咗自己係吾皇，隊友係騎空禮炮團。
當Embiid 係tt

富仔傷定點冇得打

76贏呢場 比吾皇抖抖

上阿76

抽你地話入硬東決牙

得罪人

咪燈

Saric呢下型到

我塞洗5洗76都要燈ar

都話廢

呢幾場了

Saric

James 會點打呢隊塞

下個post名似乎會係 柒碌輕鬆入finals

ersan好撚芒亨樣

真嘅 都幾7

好廢

mb 出場了 打到塞殘廢

講真輸硬啦 瘋狂drawfoul就贏到

Embiid咁快出

game7 細摩咪又係9下9下最後殺死比賽

銀仔保送

FT大戰

mb以為自己係我皇?

細摩第四節小王子

tj 組織有料到喎

少帥係到賭緊

個個進攻都有罰球

大AL

塞d 罰球

saric比人用傳波anklebreak

諗住打到12點先完

睇得出西門好唔忿氣
可惜真係廢

MB屌 都知佢一出就柒

啲雞多到

tatum快撚到

thanks

樣衰唔落得場 你見76正選個個都令囝就知

點解唔傳alley？

正常8點開波應該差唔多完
不過而家仲有7分鐘

mb見到病閪空左都廢事傳，自己射埋佢

好撚多罰球

無計見佢好似頹頹地

無進攻手段係咁架啦

你最醜樣

有吹錯？

玩具

mb

Mb

屌 3球喇MB

MB

不知幾型

睇到好撚辛苦下呢段

BEN 同MB 兩件

成隊76亂撚到

仆街啦 又亂攻

點解要咁急

西波激戰

唉 mb

唔好睇囉

MB 始終都未成氣候
clutch 唔掂

MB BS鬥柒

tatum footwork 純熟到

未出MB咪run得幾順

一出佢比佢Iso就出事

下一對垃圾兄弟

系，甘點？

呢球閪門雖然柒左但有位都應該剷

有面具好少少咁

點解morris好似永遠唔會傳波咁

我係76教練 而家會棄用病閪

痴線 mb一味鳩

收視毒藥
影響NBA發展

塞贏u

agger

學jojo 戴面罩

無經驗，個教練又好似放牛咁由鳩佢地

專心啲啦，畀人反cup喇

咁我寧願用輸波去換佢成長喎

自從戴面具後廢到仆街...

佢係話咁多FT唔好睇
唔係叫你唔好睇

game2開始就應該要

屌你細摩含撚啦

d罰球

兩個roy入到playoffs見真章

會棄用埋MB

棄用就唔係而家 game2就要了

何來兩個

MB可唔可以落返低位打

以為自己識射波 唔撚打底

7咗咁多場 再者佢自己知咩事啦

regular season=boy's game
playoff= men game

無得睇都要屌morris

唔通為咗好睇唔draw foul咩

所以roy係米嘈

應該講緊公鹿個件

第2年NBA第一年PO炸 你估個個都係咪嘈咩

2>1

型天一齊trust the process

唔係成日睇波

sor囉

close game 都係睇好少帥

完

horford 關鍵

成個腦淨係諗住交比MB iso

無了

無foul

Saric比horford屈機了
比返mb守啦

76mo la

老大哥

2 3下就拉開啦

點會咁守Horford

BEN -17

1分鐘輸6分

Big Al好clutch

horford big time play x3

係要猜黎猜去 屌你掉落比MB好過啦

76人玩完，球證唔想打多場

on9放人輕鬆上籃

76輸mb

mb守仲快foul

76人放暑假lu

錯撚晒

好撚on9 simmons

76個教練同成隊波一樣新手到不得了

病閪呢

屌你MB病閪打乜撚

4犯都唔追住黎

比佢咪連炒三次囉

準備同第一中風講byebye

76剩1個to 除咗上場 76個教練得啖笑 場波個節奏 發展都係我掌握之中

有閪門進攻打少個

Mb返屋企玩twitter lu

MB打Low Post應該屈哂成隊塞

撐你

6分 玩完

ben唔應該同tj 同場
要陣地戰既話ben近乎毫無手段
一係就推快佢啦

打低位 唔入都唔洗輸快攻

進攻始終都係唔撚掂

其實就唔係

一陣比人反cup睇你仲夠唔夠膽咁撚串

你頂埋佢，幫你含

mb當攞經驗

病 傳波啦 咪撚切啦屌

等睇下輪少帥有無計限制吾皇

自己斷送優勢 76

但係唔撚打
R晒頭 最強武器唔撚用

賽後調整有D料
俾MB單打都係睇下打HORFORD呢個點
但MB廢能到

?????????????????????????????

換教練la
G2,3應該係76人的，如果換個好d教練

Mb都叫屈左幾球同有block 病

仲有3個to 夠我表演了

有睇波就知 完全冇肉食

冇力了 第三節爆左好耐

MB d低位失哂蹤 幾耐冇用過

吾皇邊有咁易俾人限制

限制鬼到咩

上年都俾我皇強姦啦

MB D低位究竟係打唔入定佢自己唔撚打

bench尻病閪啦

Eric bledsoe又出黎抽水

起碼R到罰波射下
搞到al,baynes foul trouble

對殘陣塞都打唔贏

76呢班𡃁仔有撚排練 暑假唔好淨係食雞

梗係啦 一打俾人夾 閪又唔撚識射波 無spacing打屎忽

限制御林軍有機既

D雞 銀仔落ORDER?

who is？

76垃圾到咁
就算比佢入到東決, 都係比吾皇4:0 炒返出黎

Morris 6犯仲好

求細摩自動申請落場

咁MB俾人夾都唔識點打呢個就好似一直係

係打唔入
頭三場得 0.533 PPP
係好低效率

我皇場均三雙勇戰出局

無啦 吾皇regular season已經吊打緊塞 何況po

邊隊入都比吾皇4:0

病閪真係好鍾意跳,下下都俾人FAKE起

有無睇 今場唔差

第一中風一入po就露底了

塞應該偷到1,2場

呢球瘩線

我估係整傷眼空間感差左

season佢post up 0.97ppp

嘩咁都入

根本all star 之後未威過

屌你冇人睇鐘架

頂，差d

少帥：俾個面你唔使同西波一樣咁7

咁都入

聰明仔

smart

嘩 屌 明仔

綠間咩

屌

唔計？

屌 咁都入

唔計 24秒

呢下有少少flop

落咗order 要打game 7

咁都豬得入

醒目

球證想打多場WO

拆你屋三分

呢球唔計都上硬highlight

MB flop

好大機OT

76反杯

銀仔又覺得場場都4:1無肉食?同球証落左ORDER?

MB smart上身

一早響晒鐘

聽雜種d fd講閪

個paint area 真係咁多foul 咩

Flop

係要輸返先比佢打低位on99

唔換走病 塞必勝

練下啲戲先啦

所以你見到依家執行緊戰術比佢打低位

串 BroLo？

反cup了

明明第一中鋒連po都未打過

冇po打唔計

屌啦星

呃到球證喎

意粉衰咩成場唔見佢

saric先係最可靠果個

saric係76希望

4:3劇本又可以上水

爆底就岩啦

係囉唔知邊條撚樣燈傷既呢

不如富 mb saric 3巨啦
西門賣左佢啦

是旦啦
都係騎入final

game 7

收到銀仔order嘛

Game 了

塞準備創造歷史

4：1

塞

好撚緊張 76贏牙屌

76 係怕最後有d低級TO

Smart下下低位都有foul

mb盲架?

要搶7了

呢啲比分加第4節
少帥主場播

76人頂住

紅撚準備

頭先邊位巴打cap左圖話有game 6

收brown？

病閪比你地屌到入喇

一早咪撚射三分啦辣殺76

塞第4節炒左幾多球FT

閪爸爸

我fd 係現場睇，綠軍贏左

BEN 傻仔黎 點解要犯 5犯

描撚準未？

閪

young king接管比賽

病西比連登仔燈到著火

尋日NBA已經有賽程

病閪都入到 無啦無啦

背身LAYUP

屌咁都入

等睇紅撚炒3分

好撚大聲

屌 Saric入Zone

閪 d running hook 係有一手

horford 大力到

真鷹王

其實第一輪都有試過 之後一樣掃左 個場就無左 所以無關係

打同一招入左幾球

horford cls

live delay 半粒鐘

checklist:
紅撚炒3分
紅撚to
閪to

reddic 呢球

一線鷹王

睇你老味

紅撚wideopen 算啦不嬲唔入

拆你屋

我係騎士主場 贏緊塞30分了

屌 紅撚 個射姿走撚晒樣

又係你紅撚

屌你咩

差唔多啦美國過黎

第一個出現左

條撚樣 係咁

Jj 係咪虧佬？

每次一緊張就射 射完就放軟晒手腳咁

紅撚未出手就知炒

累 比我塞針對性攻擊

好地地唔得既

我睇緊76贏緊騎40分

少帥時間

三節射手

成日都覺得塞嗌緊trust the process

鳩掉三分

其實全部都係錄映黎，我勇champ左

Redick冇撚用

都係你最清楚紅撚

成個人中前 冇晒拋物線

Boston Ball!

我都未見過佢正經射

我塞4：0比吾皇橫掃

同埋 Horford 守到

睇下少帥點拆彈

屌

又係al 偷波

以我既經驗佢入唔入同空唔空係冇關

企晒喺籃底發呆

下一季？

空到咁可以

tatum )

其實會唔會紅撚先係黑氣石

on9 咁樣失防守板

Tatum

JT 咁都MISS...

3個76係籃底on99俾人鏟入去再望住人補籃
好野

tatum

SARIC頭先個球咁都唔OFF FOUL

依d咪經驗囉

屌你老母 76人又派膠

應該有絕殺睇

SARIC ON9仔

數字人自爆

紅撚準備接管比賽

唔睇依到了 好多劇透撚

咁樣走甩

見到紅撚拎波就驚

屌你76真係好柒

第4節加近比分
簡直係少帥主場

我塞

又係咁輸 屌你老母咩76

saric

saric 個球死都唔撚傳

垃圾紅撚永遠關鍵時候炒撚硬

大飛

又自爆

fu g

屌你老味睇到心臟病發

輸埋d on9波

都係少帥技過一籌

一個TO已經打死你

劇本都演得7788...

76 己柒...

4-1

籃底睇波，真連登仔

成隊76人摺撚左佢啦
四場有三場都係咁撚樣輸
屌個球練真係廢架wo

呢d波先好睇

nba=drama

gg

換意粉出泥last shoot收紅撚啦

唔洗多講 76絕殺

聯盟入面
有邊隊可以係clutch time run play rather than iso 拎到分

少師

g9g 76真係未成氣候
brad steven 屌打brown
病西又廢

識睇波一定係籃式睇 最清楚

Fu g=joke

紅撚準備用3分殺死比賽

大帝3分絕殺ok?

又派多鑊？

Lebron

MB絕殺了

紅撚retired ok?

mb咁都唔入

呢場波好精彩

絕了

SARIC果球ON9到

76人專係籃底睇波

MB要哭了

屌你仲射兩分係咪on撚9

完撚左

76人 含撚啦

肉盾baynes

mb low post咁撚廢既咩?

第一中風

MB傻撚到

食撚屎啦屌你老未

有3場都係豬clutch time 派膠

MB咸能左..

太急硬爆

依下不能接受

呢個位先黎無foul 銀仔仆街仔

開到波就贏

BAYNES咁都打唔入

少帥個樣定撚到

攞得太入 拍一下就好上啦

我唔夠撞，但比我去到MB騰空果0.1秒，我都入啦

呢下真係應該要入

完左場了

少帥：計劃通

一早講咗贏硬

Joel Embiid我屌你老味食撚屎啦仆街

諗緊典係吾蝗身上搶到一場

豬經驗

一陣比人絕殺

SMART哥D飛出真係好有喜感

咁都叫打唔入

bayne好撚硬

主場哨一人一場

咁樣打晒手都無foul

76自爆啦

支持你改名

76 go home

個比分專為少帥而設
今年試左幾多鑊

個劇本我寫嘅

邊撚到foul
all ball playoff intensity last seconds

落Gleague啦你

波士頓又撚七六人

trust the process

有2場贏al horford

仲話綠軍冇經驗

吸經要緊....

下年2：4，再下年3：4 再下年就東決了

接鳩mb放學

咪又係比吾蝗SWEEP

柒足全場 clutch都要派膠

等睇LBJ 戰術 輾壓 少帥成本playbook

紅撚真係死撚左佢
仲要累多幾多隊波啊

洗唔洗咁急入去

game

好仆街

今年冇經驗啫

reddick 依家先入

Redick

4秒冇to

追唔到

仲殺唔殺紅丁牙

DUP波鐘

REDICK

紅撚而家先入有撚用咩

紅撚依家先入 有撚用咩

一早入就唔洗搞咁耐啦

紅撚你依家先入有撚用咩

下年再嚟啦數字人

連續兩場都追到咁近然後俾少帥撚
撚埋76fan屎

得返三秒有撚用牙

JJ..!!!!

點解少帥唔用河神戰術？

上一球好入左去啦屌

證明自己有用

依加先入

又比佢入到

樓上回覆全部同一句

依家入有撚用

得番3s救唔到了

3秒bos波
拍定手先

reddick

Mb岩岩果下唔收

無timeout啦咩？

再入多球3分咪得

redick

唔想再睇紅撚 睇意粉佬好過

Reddit 一定要 帶橫一步抽起 先入
企定定唔會入

炒左球搶完板都無時間推前

真...

對紅撚唔抱有任何希望個時佢又入俾你睇

燈左紅撚5-6年，終於clutch time 入到一球係感動既

一開波掉上天

哇，精彩囉

RED DICK

打76人呢隊大半隊人無playoff經驗既都要場場險贏

沾屎真係會輕鬆橫掃

算啦 東區真係唔撚洗睇

呢d位 接到波掉上天用左d時間佢得唔得

屌3秒無timeout 垃圾教練

下個run foul完又係要係後場開波 得2秒幾夠唔夠last shoot

又係依個問題，有無人可以掉上天3秒

真
都係廢箭對廢猗

老老豆豆
76第一年打playoff
打到咁都收貨啦
brad steven全方位屌打 brown
西門都係第一年 射波真係要改
mb要改下鳩跳
之後有埋富都會有睇頭

仲有兩秒, 夠絕殺

76無time out 睇下有無奇蹟

講真我又唔覺 Redick crunch time 打得差
要搵罪人不如搵 Brown

Mb隻閪手

入左就會變NBA BIG TIME PLAYS

smart 好危險

聰明

2.4秒 冇to 輸硬

ON9 仔

少帥係再世孔明

shit smarts 射

東決塞騎2隊愛隊

有機會3分絕殺

on9...

完場

on9

無to 叫

入咗

屌那星

病閪baseball pass

你地咁慢ge

BEN 真係ON撚9 去食屎啦 比紅撚啦 屌傻閪

Full court shottttttttttttttttttttttt

NBA陸遜

今日開始要反能到mb仆街了

最後都係柒住輸

笑撚左

好彩偷番場 同爵士打個和

please trust celtics!!!

on9 閪門

醒目：屌你咁都入

咁撚樣傳

傻閪傻閪傻閪

笑到仆街, 好彩76接唔到波

打NFL咩

BEN ON撚9到

76真係儲下經驗, 下年再黎啦

其實成個playoff最好睇都係勇對火

大家睇完wcf 可以唔洗睇啦

下年開季再見

乜撚野開波

屌你老母 急住放暑假?
求撚其掉上去

Simmons 殺死比賽
Play of the year

應入既唔入, 唔想入既入左

-6入左仲好

bledsoe <> mb

鳩扔

波叔生命籃球...

Travel?

病閪

最尾果球

支持返騎士把喇

收皮啦

唉

On9閪唔開波

醒目仔鳩扔都入

MB柒完到simmons柒

趕住返去食雞

SMART哥傳返比你呀ON9仔

病閪仲笑得出我屌你老味

真係ON9閪黎 紅撚都叫你比佢2.4秒 當自己邊黎個

MB即刻走 唔係好多野講嫁咩

仲有成2.幾秒
夠過半場射埋啦

轉打nfl

特登炒 真係西書絕技黎

鍋鍋鳩掟

係咪無握手

垃圾閪 反閪

出聲又屌唔出聲又屌

射半場都好過咁樣鳩掟啦屌

認真long 3好過咁傳

牙ben 開心到
未來是我的咁撚樣😂😹😹

我塞最尾個防守 好似練過n 次咁 完全無漏人情況

塞準備做私家雞比吾皇中出100連發

比redick long 3啦

7左重唔走
想俾人鞭屍

仲笑得出我屌佢老味

3個白衫夾真係雷門太郎都接唔到

支持反閪反mb 咁就冇人吹奏了

岩阿

始終上年仲要包底 今年打到入二輪已經好大進步

睇得出playoff咁高強度比賽係有啲不知所措

咪當今年吸經 mb 西門 saric 呢3條友都好有前途

點解要咁撚樣開波
仲有兩秒
佢咁撚樣開法
我呆撚左三秒

牙閪太高 Bbiq
我唔識波，睇唔明 last play

點解呢球係殺 Simmons

下round 吾皇vs 少帥

反到佢地仆街牙我要

咁都吹

老師又中

冇問題如果接應既係我皇

咁傳可以點漏 5守4 wor

有吾皇clutch time對少帥timeout

紅撚同roco都去過自己半場但塞跟得太緊唔會交到

不過第一年黎講 都收貨既。。。。

佢傳又ON9
無人幫佢又ON9
成隊都派膠推哂去前場

塞vs騎
箭vs勇

預鳩左
唔夠少帥玩
76又唔生性
mb同病閪快啲返去練下波
咪鬼係twitter芒post
另一個唔練好中距唔好話係下一個占屎
笑大人個口

輸經驗真係輸經驗 冇撚得搞

鳩掉上去 唔通殺個波?

mb clutch time唔夠冷靜
西門直情打少個咁
反而tj saric叫做幾好

76大把世界
下年加油

大掉, 長傳, 再 比高雲.3分波

好過long 2 絶殺

傳果個要係love

mb好唔甘心 暑假再進化啦

其實球開波有咩好屌
冇timeout係咁架啦
又要睇住冇5秒 又要夠快上到前射3分

抵啦mb

得5秒 無暫停 無人help佢 唔鳩掉可以點

少帥 = nba界孔明

Lebron = nba界呂布

呢下唔怪得佢 5守4咁濟 無暫停 呢個教練責任大啲

巴打唔好吹奏
難得垃圾塞而家算少Haters

Simmons練下射波啦

手都唔握 有啲7姐

紅撚係到啊

塞少Haters

好好睇

真係好似睇緊美式足球咁

mb射波都算ok啦
係閪一出黎打少個咁
第3節尾用tj ball movement都唔差
一出閪就妹下妹下

利申迷西

無人幫佢

Embiid 最後一球爆唔入baynes 睇到佢心態都崩潰左

Smart 最後關鍵補籃 同埋單防saric

總結呢場 saric 先係76 人核心

Tatum 第二輪場均23.6分

大把啦

成個playoff d 塞fans咁串

得罪刺撚

76人唔夠大心臟

等睇76 簽咩人....同病西練唔練得出少少射波

多謝紅撚離開我波叔

係咪中左兩樣

吾皇準備擊倒少帥

得罪班怨婦

我都覺 其實點都要留番隻半場幫佢掛

好似係brown守住佢 繞前埋一交實會俾佢撩走

叫你地d on9塞迷收下把口，我都可能尊重下綠軍，最近幾撚搶口

屌應該即刻開波啦 仲等幾秒等人埋晒位防 截到個波嘅係射ft嘅聰明

屌你牙 得型天係怨婦咋

76 唔夠歷練

綠軍專出怨婦

一個分心 pick 完mark錯人 如果防守有一刻唔專心 就比人起到手了

唔撚要__

好似完場之後已經唔見左佢

有罰球射 = 教練有時間劃 play
戰術執行得差搞到開唔到波一定係教練責任先

Mb心理質素唔差應該改善到

西門就...仲好意思笑笑口 成場佢打好啲似返個「Rockie of the year」就仲有得打啦

Tj saric2個真係好穩定

以笑遮醜

單防果下條撚屌又flop
希望打騎士做到嘢啦

直接番左更衣室

支持吾皇打柒塞

教訓下你班細蚊仔

Covington 都有PICK 只係閪門無交 之後Covington都上埋去

第4節時間由少帥取sucker
少帥為第四節新王

有即食有未來 唔能搶得牙？

等到foj 收皮佢就東決地板

saric做3佬真係好好
夠穩唔食球權
比我就飛走閪
富 mb saric做核心

認同

所以閪就唔使殺架啦=.=

今年d新秀非池中物 Tatum 咪嘈 Ball

年年還債 未來仲有排還

東決就知有一個go-to guy同無既分別

殺病不如殺brown咁早玩晒d timeout啦
on99

問過教練占未

Cavs in 4

個球無吹到 仲要saric to

ball

接落黎緊個幾十年波士頓個教練都應該係少帥

炒左對baynes個球嘛 應該想死

教到60都得啦 真係勁既

都話mb 做唔到球隊#1, lbj/pg/kawaii 求祈執件啦

又賴經驗同年輕
但塞軍呢邊Tatum 98 rookie打到好clutch 好穩

今年既塞軍勁啲定上年個隊勁啲？

但騎士退化左就梗既

55波啦

病同米嘈引係季後賽打得同樣戰績

Foj champ 唔到應該過76人

打多幾場又唔會人工多d

吾皇一個夠打

都*

Pop話佢可以挑戰執教記錄

brad stevens功不可沒

果球睇到我都心痛

騎士退化左但占士進化左 you know what I mean

76人上年on99同人交換個PICK
如果佢地上年PICK到TATUM

Saric呢場睇到我濕晒

進攻唔講

防守意識好 補防 外內都守到

Reb又保護得到 場場仲要有幾球off reb

隨便你點講

騎 4:2塞

馬後炮
佢最好選擇係 full court pass 傳比 Saric
但係無 replay 影到 full court 都唔敢好肯定咁講

有ki就今年geh

見到訓落地下個陣就知到佢個人灰左

暑假真係要加操

放心啦 塞好快被吾皇打爆

米嘈打箭加好多分

飛黎我湖就好

41歲 教左5年得頭一年入唔到playoff 入左兩次東決
真心勁

同打左七場係好d，我覺得

76 外線無人可以持球攻...BS 無射程
要靠走到空位同指意紅撚...打到最後實輸蝕

除左ball

Tatum打左成季完全唔似rockie

教練累事

agree
你 call 得 timeout 就無理由咁快攻

練下下盤啦要 成日都企唔穩咁

占士點進化都要有隊友支援下既

又go LA la diu

塞唔換pick都會揀Tatum
有Iving仲要隻豬？

Ok唔賴
因為廢所以輸 滿意未？

講真最後呢球全NBA有幾多個開得到
又冇timeout 又落後緊 d隊友又衝晒上去
仲要得2秒

rockie

tatum同mitchell真係好正

屌timeout都冇用啦embiid自己炒籃底

啲大師兄上輪咪歸咗位

證明76需要吾皇

唔係話幫 76 開脫
但佢地連成堆核心都係第一次打po 喎

普通肉盾都撞唔開

暑假咪撚食雞睇龍珠啦 2條友同我去練波唔該

TATUM正常行情唔會上到第3

馬後炮有咩用

無隊友支援都贏溜 有支援就炒龍

點解仲可以討論東區

俾個打和你地啦好無

撞開左射唔入

用佢單換湖其中一位 core
我幫佢買埋機票都得

LA攬住個Ball過世啦

起馬卡位都要卡得穩啦

ab唔普通啦

draft前都係揀硬富架啦

食雞是但

但龍珠一定要睇，屌你都廢事

就算tatum俾76 pick左都未必係打到咁啦

睇埋呢個series
仲覺得ben係roty????
Mitchell同Tatum就真係star performance啦

Tatum冇少帥嘅培育都唔會好似依家咁勁

Love 開到

上年james 絕殺巫師個球

爆左入去 自己ON9炒姐

屌你都廢事

Tyronn Lue笑而不語
41歲 教左2年半 兩次決賽 一個冠軍

睇唔出已經41

所以要睇下少帥會唔會限制到占士班隊友

占士可以話係unstoppable
吾皇打塞軍仲會更加上力㖭

U WIN

訓住贏

全力爆完腳上唔到力，可能

Simmons防守差到冇朋友，第4節Tatum同Horford係佢身上予取予攜，Smart補籃果球佢又係到睇波，其實感覺佢打波真係太懶，冇咩爭勝心，同Mitchell果種打到落唔到場為止既Mentality差好遠

正常無timeout應該點做?
鳩衝返後場接波殺上去射?

如果唔係season就投曬票既話

基本上係

啱啊 最緊要快開
病閪等幾秒先開都唔殺得？

ESPN：恩比德本賽季扳平或反超球8中0並列聯盟第一

lue>少帥 confirmed

點解睇到 Tatum 咁低？

其實球FT入左之後JJ係半場線係空左
不過病閪睇唔到 仲係到慢慢等人埋位

唔洗講廢話 全力支持吾皇再次教訓少帥

baynes佢撞死過TD啦

Gino 同vc 40歲仲打緊波

下我以為少帥28-29左右

之前講過其實除左tatum之外
另外幾個都唔少playoff經驗 起碼入過東決打吾皇先

想比少帥屌

乜野係process?

少帥之前教過咩

淨係horford都大把經

你地成日集中屌班球員冇經驗點點點

塞最勁嗰個明明係少帥

大學

baynes 有champ添

教大學

咁love長傳係有一手
所以咪話根本唔多人開到呢d波

ncaa ?

smart岩岩同所有地方clutch撚到

終於對得住個名

其實 76落後2分個陣 仲有廿幾秒個個暫停係咪必需要叫
叫完出黎都係MB單打

無持球

呢啲波係lbj先接到 冇乜人接到

官方ab 118kg mb 113kg ab 最擅長肉博 不過好多人低估佢

pg

一個好pg可以帶起隊波

射手可以底薪簽d老白人

明明兩個教練差距已經好大

成隊都無經驗
包括教練
明明76第一場已經發波瘟
但就係見唔到有咩調節
mb真係打得好急好燥
無好好將佢既優勢發揮出黎
閪，佢唔練中距分分鐘今年就係高峰
未見得佢有rondo既球商

教隊長嗰間垃圾Butler，連續兩年NCAA亞軍，第二年仲要無隊長

當年馬刺隊內練習禁止佢同td對位
原因 太撚大力

其實真係要快
入完FT要即拎波長傳
好似岩岩咁hold幾秒就唔使再諗

無人提SMART
雖然佢係ON9
先一球補籃,之後俾SARIC撞撚到豬西咁,捱番上前場助攻俾TATUM
係臨尾球罰球唔知佢想點但係又入左

butler university

76 人第一年only, 可以玩多2-3年la

話揀tatum, 自從有it 咁極端的表現， 我唔再信係塞打得好, 第2隊都會好....

富仔睇埋下年先講廢唔廢, 始終打得太少, 兩個仆街唔好再食雞睇龍珠

又要俾番credit tatum既

佢個人本身老定去到邊都會係clutch

簽Paul George 都唔錯

提左啦 不過推post 推得太快睇唔到

叫mb練低位功啦

學下赤木咁， 左右勾手

仲有pumpfake同轉身.

低位其實大把野學,只係你肯唔肯去苦練?

唔要roco

少帥真係好正

少帥個pg位同mda一樣
塞邊個入去都打到曉飛

不過細mo今場真係好廢
10射1中

一次解決三個問題

1 簽星

2 簽射手

3 簽關鍵時刻可以做野, 控同射既人

去到最尾差兩分，其實都係JJ 連入三分carry，根本隊波完全未成熟
Embiid，不過不失，但防守成日慢左一拍
Simmons，係時候練下D 3分啦掛？打呢個位識射下3分會幫到好多，好多時有空位都唔射
Saric 係打得唔錯，不過關鍵時刻好多時決定慢又turnover
比較期待Fultz出返黎睇下點

費城大滿貫failed

MDA

其實有無話點解唔出牙富

個球比佢傳可能會好D

岩岩先續完

諗起樓豬 柒到

打guard冇3分
得啖笑

其實佢有 不過無用

閪練左中距先講三分啦

Kill the progress

本身預佢打4號，冇計

mitchell >>> simmons

當年老強過lma架

屌紅撚有球好似最尾一分鐘左右 果球空哂反而炒 入左就拉開五分啦好似

同另一個無射術嘅rookie ball比
ball防守好過病閪太多
組織又好過佢
病閪好多時pass完之後成日都hea企少走位

學呢啲都係其次 最重要練下盤 下盤無力咩都無用 只要練成後學識用大屎忽屈人機已足夠打爆其餘29隊

拉開7分

咁又太誇張

要識得借力 轉身

我係咪miss左d野
紅撚成場入得2個3分 有一球就係最尾入既
幾時連入3分黎

好撚炆 次次睇roco上場都

好心smart插少d水同練下射波

臨尾對住Baynes , 竟然唔係用技巧,同佢鬥力

其他都同意 病閪防守點會差

係 mb好多時去到後面都唔夠力

後生仔咁快攰 點得

男人最緊要咩
係下盤

你就不要想起我～

咁快頒咗COY係咪驚Casey俾人炒

但其實個下算打入左
亦應該要入先岩

唔操腳

其實佢又唔係唔夠重 但總係唔夠力咁

除左刺換箭
同上年一鳩樣
好悶呀

76塞邊隊入final 都係比吾皇橫掃
是但啦

個球SARIC犯規啦.球証唔吹啫,SARIC太大動作啦

JR 入到但係 Klay 無份

重型中鋒打依加依個PACE話佢快攰

唔講咁多我勇好波

照炒

其實發現76人除左兩個高大新仔其他人防守都唔好

公鹿就真係守到bos便便地秘

睇完西決可以唔洗睇了

different award

JR而家係騎第三巨

照炒嘅各youtuber 又點睇

防守好太多
你用緊常規既波同季後賽既閪比？

明明塞張相應該係Horforf , 榮仔, 隊長
依家變左咁真係喊出黎

就係驚佢捱唔到去頒獎禮所以講咗先

其實點解要屌紅撚？
佢已經係全隊3分最準個個
唔通d 3分留比ben射？

吾你老母

不過講真 頭先閪真係一fake 就跳起 幾球都咁樣比塞拎到分

第一round 熱火打得咁硬淨,諗住76學到野

但呢round 覺得76都係打得偏軟

係嗰個嚟，今年有冠名贊助咋

想講Aron baynes今年係練撚埋底線三分

學下台主舉100kg 啦

?????

連登仔要求好高架,要入就一定要入,唔俾炒架

迫速龍唔好炒佢住

淨睇常規
牙波牙閪都係防守最好果堆pg黎
點見得好太多

係,仲入左好幾球

炒左嘅
各youtuber 又要鞭屍啦

其實第一輪覺得熱火76人會有好野睇

點知白邊失準

得罪講句 簽佢 20m 一年 wide open 要入呢個要求唔過份掛？

白邊回塘加心態惡

有年佐治卡爾拎完coy 俾金塊照炒

入到playoff準左好多

The N.B.C.A. introduced its own Coach of the Year Award last season, based on polling of the league’s 30 head coaches after the regular season, and Casey was announced Wednesday as the winner just two days after the Raptors were swept out of the playoffs by the Cleveland Cavaliers. The award is separate from the N.B.A.’s Coach of the Year Award, which is voted on by members of the news media.

牙閪今季應該了解到唔學射波季後賽都係唔洗旨意打得好

好撚好洗 下張約希望好好睇睇

防守最好果堆?

而家東決2隊第一輪都係打到7場先分到勝負

咪係
又唔係拎緊底薪

唔誇張
ball係all pg防守效率top 5
有一日睇波講
但係我無cap圖

d youtuber 點講 Casey？

curry都唔係wide open就入既

Pg黎講的確係

同意 同埋佢防守都唔算好

咪係 射手黎講佢一定合格有餘
常規賽場均廿分又唔見佢地講
成班輸打贏要

仲諗住白邊可以同embiid 打下 點知死曬火

簽完大合同就係咁

Kobe on Ben Simmons' jump shot: 'I would say build that thing anew'

調度好 值coy
然後俾人炒

鹿> 76 ，夫子點睇？

屌撚左成季紅撚CLUTCH TIME派膠啦輸打贏要

咁curry三千萬咪

2輪算係咁啦 下年再努力
TTP！

2019湖人總冠軍

中場球球入

wide open curry唔入真係唔屌

呢個真
我都係po先多左睇睇76,sor

All to LA

yes
但係 Simmons 都好高
出場 ~30 分鐘，Lonzo 第一 Simmons 第五

紫金王朝降臨

咁又誇張左 我預計都係西決搶7輸咁上下😁

我會屌左佢d shot selection先

屌你 你咪攞黎講 curry 射失一兩球你即刻屌佢手感仔呢樣果樣啦

俾twitter啲人fake咗

算啦 唔入唔屌得架

公鹿單防的確好wo

76我無睇太多，廢事講

但夢遊jabari 回神同thon maker 係到，防守的確幾誇張

等埋我羅回家就可以拎 2020 總冠軍了

9唔搭8

到時有人屌咪講

其實點解要屌Curry？
佢已經係全聯盟3分最準個個
唔通d 3分留比Klay/KD/Green射？

咁紅撚clutch time入波都係要屌 場場派既話我都屌埋一份啦 但事實上佢都幫咗唔少

第一round 打7場操起左個態...就諗起馬刺贏冠果年

根本成team都要搵心理醫生
炒教練有用嘅
湖人晨早champ左啦

牙羅同我地2020決賽見！

不過之前睇過 media d 票，Casey 都有一定機會贏

maker又真係好撚癲

少帥永遠都無份

鹿身體條件好d 塞mismatch冇乜優勢
76 紅撚同意粉呢2個位比人食硬
但又唔可以唔出

咁可能係教練帶頭恐皇既
不過拎住東一咁俾輸 球員都冇得點搞到既情況
都係炒教練解決架啦

揀對手打lor

打MB佢收硬皮

2020 final
Lakers vs nets

用JJ同CURRY比?

CURRY上場要做幾多野

JJ係純射手 2X M簽佢就係要佢射

又唔入又派膠 唔屌得?

同埋邊有輸打羸要 佢做得好都係比人屌

睇下邊個接手

但係rim protect一流

打MB單防nba有幾多個做到

個球叫clutchtime
事實上成季紅撚clutchtime派膠>>>>>>入波
我地都由季初屌到依家 打得好都有讚
不如你入多啲黎討論先啦

又話唔續笑煮

對對對

紅撚打得好我有讚

SEASONS同PLAYOFF都瘋狂派膠點都唔比屌

又唔比屌又話我地輸打贏要

關人工咩事
咁curry拎40m
咁咪完全唔炒得3分？

講緊連3年輸俾同一隊同一個人